外国語を学ぶための最速の方法は何か？

毎日AVを見る

我識得睇日文

自殺して転生する

外國語學之最速之方法何
就是這樣！

スライムに転生する
魔力探求を学ぶ！

文法其實啱唔啱？
為に／為のに？

連登をやめて、ちゃんと勉強しなさい